自己個腦越黎越叻

解決左一樣問題 又會搵第樣野黎諗 繼續畀壓力自己

幾時睇唔開

你肯定咁樣係叻？

樓主好有幽默感